500大元起機區

小弟初初上路 小注起下機先

今日心水：

2x1 $50
南韓 3:1
澳洲 0:2

2x1 $200 讓盤
FC燕豪芬
史浩克04

祝大家一路順風多多支持

對晒

唔想做阿拉丁

可能我仲燈呢

一齊試下先 新手上路團 小注